#
 
[
ยืนยัน
]
เผลอ
ปล่อย
ภาพ
บน
Sony
 
Xperia
 
E
5
 
Facebook
 
#
เว็บไซต์
รายงาน
พฤหัสบดี
หน้า
เพจ
บน
เผลอ
ปล่อย
ภาพ
สมาร์ทโฟน
ราคา
ค่าย
สู่
เว็บไซต์
ต่อมา
นาน
เอา
หน้า
เพจ
ทัน
คน
สามารถ
เก็บ
รูปภาพ
เครื่อง
นำมา
เผยแพร่
ภายหลัง
ภาพ
(
ดู
ที่มา
)
ยังคง
แนวทาง
ออกแบบ
เพิ่ง
ตัว
ต้น
ปี
ข้อมูล
สเปก
ชัดเจน
สเปก
ข่าว
เก่า
ระบุ
หน้าจอ
ขนาด
นิ้ว
ละเอียด
แรม
หน่วยความจำ
หน่วย
ประมวลผล
ภาพ
เป็นจริง
อยู่จริง
ยุทธศาสตร์
ยุบ
ผลิตภัณฑ์
เหลือ
เป็นจริง
ที่มา
Ausdroid
 
Sony
 
Mobile
 
Facebook
 
Xperia
 
E
5
 
Sony
 
Xperia
 
E
5
 
Xperia
 
X
 
GB
 
GB
 
MediaTek
 
MT
6735
 
Xperia
 
E
5
 
Xperia
 
X
 
Ausdroid
 

